12月12日屯門中學生集會，hk01報逾百人！

屯門區中學概覽
屯門區有 37 所中學。其中 2 所是官立中學，35 所是資助中學，當中沒有直資中學。

無去以為得100人，其實去過現場就知有成5/600人，屯門有37間中學，平均每間有2位同學出席。

［洋蔥］ 《致梁義士》

37x2=74

你想表達d咩

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

更正，每間有20人去